香港政府與中國政府不是阻止我們，而是激怒我們

香港人是不畏懼的
所有武器只是physically令香港人緩慢了腳步
但是死了一個我 還有千千萬萬個我
不要容易地被煽動
我相信我們都是和平的
總有敵方潛在我們中間 製造負面新聞影射我們
我們太善良 不是不要相信 而是要思考
無論明天如何嚴峻 我們每一刻都要冷靜
最鋒利的劍就是憤怒而沉著
各位 明天維園見